\documentclass[a4paper, 11pt]{article} 		% das Papierformat

\usepackage[ngerman]{babel} 							% deutsche Silbentrennung
\usepackage[ansinew]{inputenc}						% die Umlaute
\usepackage{amsmath} 											% Mathe
\usepackage{amssymb}											% Mathe
\usepackage{amsfonts}											% Mathe
\usepackage[pdftex]{graphicx}							% Grafiken einbinden
\usepackage{hyperref}											% Hyperlinks

\pagestyle{headings}
\parindent 0pt														%Automatischer Absatz bei neuer 
																					%Zeile im Quelltext ausschalten

\begin{document}

\input{titel}														%Titelseite des Versuchs
\input{theorie}													%Theorieteil
\input{auswertung}											%Auswertung
\input{literatur}												%Literaturangaben

\end{document}